[股票ABC掃盲]炒股唔同抽新股, 係唔會令中國得益

各位五毛玩抹黑前裝備下自己先

抽新股/供股: 集資用途, 中資從中套現得益
類比: 就好似地產商賣一手樓, 地產商套現得益

炒股: 短期買賣, 而中資大股東長期持有係唔會因為炒賣者得益
類比: 就好似長期持有物業自住, 樓市炒成點都唔關你事

舉例
騰訊(700)發100股新股定價400蚊
咁有人抽新股/供新股(即係買走呢100股)就令騰訊套現400×100蚊

但短炒股票, 馬化騰主席長期持有400蚊買入成本嘅10000股
我喺二手市場400蚊入100股
業績好。股價升至420
馬化騰同我一齊賺錢(+20%)
互不相干。馬化騰同我係受惠於業績
我冇賺馬化騰錢
我亦冇送錢畀馬化騰

第一段，中國有得益
第二段，中國冇得益

五毛Ikuchan

仲要死頂
真係當人傻

咁就當駁咗嗱？泛民打手低質到咁？

你講歪理就當駁左架啦？
睇下有幾多人認同你？

夠唔夠分身啊

邊個位歪?講嚟聽下?如果你識嘅話

泛民打手
唔好轉移視線。你話我講歪理
理據係乜?

見我開個post分身唔夠用又想開個另一個用自己開身呃人
單係呢句就知你偷換概念啦
短期買賣, 而中資大股東長期持有係唔會因為炒賣者得益
完全係9up
短期買賣=長期持有冇得益？
你話係就係？
又想用冇根據既大話呃人
單係有你有份出力令股價上升
就已經幫左中資隻股票啦
不過你死口唔認都冇得講
反正就好似保皇狗咁無恥

五毛dewi
邊句我講錯?請指出

慘
癸要開五毛ac入來
次次比我駁到冇聲出
隻dewi就會入來幫佢轉移視線
關狗又會倒牌貼佢係五毛既貼圖

1業績好加大戶ibanker買入先係上升原因
2馬化騰冇套現點得益?

要膠唔駛乞嘅

遲一分鐘覆叫冇聲出?
泛民打手可唔可以打少陣飛機?

有屁就放啦9upper

又來呃人
散戶完全係有力影響股價
點講都好你就係有份出力
因為力小所以唔計？
你都算好野
想咁樣過骨

唔知你有冇眼疾, 打多次大字:
馬化騰冇套現點得益?

五毛D wade
1我短炒佢長期持有。完全唔關事
2佢套現會直接搵ibanker。都係唔關我事
3佢套現港交所會有公布。柒頭五毛

唔套現=冇得益
喂喝喂
冇料唔好學人拋書包啦
最簡單比喻
你儲錢入銀行
唔拎番出來
咁銀行係咪冇得益啊
同理
佢唔套現
但都有大把方法得益
抵押股票又得
公司因為股價上升而帶動其他利益又得

唔套現佢就冇得益都講得出
仲學人拋書包
冇料就唔好出醜啦

五毛dewi

賬面賺蝕同實際賺蝕當然有分別

講緊廢話?

條友已經技窮
唔係講大話魚目混珠
就係不過貼圖當回應

抵押股票係押佢自己嘅股票
關我短期持有嘅股乜事?
你睇咗兩日財經ABC就當自己識股票?

個CEO早幾日先放左大量出街
短炒衰極都幫手做liquidity

你有份令佢股價上升架
咁佢係咪可以抵押多左錢啊
喂
你唔識唔好扮識啦
好肉酸架

[Mobile Payment掃盲] QR Code唔等於支付寶 / WeChat，唔一定係中國先用

（待打...）

短炒長揸實質上都係持有股票
有咩分別?

喂喂
死左啊？
定google緊搵緊歪理救你啊

五毛D wade
佢逐年減持
我炒就炒幾日
有咩影響。你都戇鳩鳩

你班仆街唔好再圍攻關sir啦 香港就黎比你地呢班人玩死了

又話理論可能

咁都講得出
唔識唔好扮識啦
大幫化小 小幫又化無啊
有料你就解釋
用你所謂掃盲去解釋啦
而唔係係度講自己出力小時間短所以冇影響
仲有

痴撚線
人地幾十億幾百億咁放
當我當日買都只係幾萬
郁唔到半個價位

咁都關事咁香港經濟衰退都應該真係關佔中事

錯
關狗佢有份比錢中國
最後d錢又來香港收買人遊行幫保皇狗
佢先係害死香港果個

咁照計
你作為泛民打手都應該係反共
你屋企都唔應該有任何中國產品喎

咁下次五毛係咪又可以話自己開得幾個post
對比全國五毛大軍億億聲
影響細啊
所以冇問題啊？
唔好再柒落去啦

以前班d基金掃幾千萬市值貨都係由朝早掃到收市慢慢吸散戶貨架啦
多謝關sir出一分力幫馬化騰完成幾口成交

咁你作為泛民打手應該都係反共㗎啦

屋企係咪一件中國產品都冇?

又想玩屈
你點知我用緊支那野啊？
有証據你就拎出來啦廢物

五毛香港會獨立三個月內開18個分化post

LIHKG @ Android

答我條問題先啦廢物

五毛最叻咪就係set到個道德標準無限高去rationalize哂所有嘢囉

如果交易額細 交易次數唔密 就唔會推高個價 幫唔到馬化滕
咁你所狙擊既五毛得果幾丁友 每人9up一兩句都唔會幫到中共煽動到人 洗到人腦啦
連登每分鐘幾十個留言 班"五毛"留一兩句有乜野影響

你真係好撚廢
先唔講佢係五毛
你自己咪set到買中資股個影響無限細去rationalize你自己行為
咁既水平都敢講掃盲

話QR CODE冇問題都比你講到打手

條友根本雙重標準
同五毛保皇狗打手同一水平

泛民打手五毛狙擊手
有用唔出奇
問題係你覺得有用就係親共

你自己咪係囉
同啲五毛一唱一和打壓本土派
將白票撚當五毛睇

即係拎唔出証據啦
証明又冇
上面比人駁到你收皮又扮睇唔到
點姐
咁撚垃圾都有

開始潑婦罵街轉移視線

比大家睇下你有幾可笑

CC台咁多人 你見成個post一句野幫拖都冇就知咩事

條友開始選擇性失明
推比條垃圾睇

為咗幫支付寶護航
無視哂所有騙案
無視哂啲研究
無視apply pay android pay存在
死都話qr code payment快靚正

"條友根本雙重標準
同五毛保皇狗打手同一水平"

回應未啊你

哦。係你為咗將我屈做五毛
無限放大呢件事

又開始選擇性失明
加簡回應來回
之後回應一式話你係打手
上面咁多個反駁又扮睇唔到

識唔識字啊你
中文都唔識唔好學人出 post啦
段野撚有話你係五毛
咁既水平
你中學畢業未

你出面個個post都屈我係五毛
而家玩失憶呀？

痴線
自己買中資
就可以話金額小影響細所以冇問題
跟住比人套用佢套道理
比人反問咁五毛係咪又可以講對比全國億億聲五毛post
影響小所以又冇問題？
佢答唔到開始語無倫次
又想開始轉移話題去泛民
又要掃盲股票知識
比人駁完
到最後都玩番泛民擋箭牌呢招

你係咪技窮啦
答唔到就認啦
咁你唔番出去你講個post屌？
又要學人掃盲股票知識
唔夠人講又想轉移視線
人廢
眼高手低就認
咁樣真係好肉酸

其實5毛 肥絲 都係一個一個post咁出
關咩事

你嘅優點無非都係商家嘅優點
但買家喺香港用qr code payment係冇好處
有信用卡cash八達通
買嘢唔覺得用qr code好過以上

真係要一張張圖cap低
條友根本解釋唔到

應該係打得太多飛機 個腦有問題

大家唔好比佢轉移視線
一定要由頭睇晒
就知關狗有幾痴線

係，放到無限大嘅話
香港經濟衰退都應該關佔中事
至於泛民打手只係稱呼嚟啫

其實關sir真係好撚煩 有時好地地睇緊post 明明冇講咩政府野 一見到wade佢就冇啦啦大隻屌人五毛 加貼圖 你老母慌死人地會留到咩五毛言論

呢句話我都未出聲
成日抹黑炒股就係親中
夠唔夠泛民賣港咁親中?

你答未啊
個問題咁簡單你答唔到？
你真面目都出晒來都不忘用泛民擋箭
痴線
人廢都要有極限先得架

唔好再用泛民轉移視線啦
你夠用真金白銀資助中國啦
你用你所謂股票掃盲駁到你既話
你一早駁左啦
仲洗係度講呢d廢話咩
咁明顯既轉移視線

講嚟講去咪就係益商家而唔係買家嘅優點囉
講撚到所有買家都值得選用qr code payment咁

推到次比你條垃圾睇啦
係咪五毛開幾個post
對比五毛大軍億億聲又影響小所以冇問題啊？
幾時先肯正面回應

炒股俾你隻泛民打手講到送錢畀中國
咁都唔係老屈呀？

你仲係回應唔到
要用堆廢話回應
問個問題又老屈你
大家睇到條友未
咁撚樣擺到佢眼前都可以扮睇唔到因為你根本駁唔到囉

泛民打手五毛狙擊手
咁你點睇民主黨支持起三跑
直接送幾千億畀中國使

做咩姐你
你唔係以為大家睇唔出你技窮下話
咁樣想轉移話題
你唔係以為過到骨下話

就係因為apple pay唔裝qr code payment先有少少生存空間囉柒頭五毛

係咪五毛開幾個post
對比五毛大軍億億聲又影響小所以冇問題啊
一個問題避足幾頁
仲一直扮傻
痴痴地

係想講你條柒頭泛民打手無限放大呢件事啫
但又對泛民賣港嘅事持雙重標準

未諗到點答呀ching 唔好咁心急 比D時間啦

關狗又夠鐘出黎柒

而家你個問題係炒股冇資格支持港獨
咁你撐泛民反共但泛民送錢畀中國使點計?

五毛阿古路

痴線
八達通原來冇qr code前已死

買中資股唔會令中國得益
去M記食板雞包就係五毛

:你咪歪曲條問題啦廢物保皇打手
個問題係問係五毛開幾個post
對比全國幾億五毛post影響都好細
照你買中資股金額小影響小所以冇問題個套套道理
係咪個五毛開幾個post影響小所以又冇問題啊
你連人地問題都想改變埋
你手段係咪咁低賤啊

八達通/apple pay/android pay一齊放qr payment一馬，如果唔係佢早就喺香港完蛋了

五毛阿古路
條友開分化post就係五毛㗎喇

答未啊
問題咁簡單
你要避到幾時啊
轉換視線
扮傻
改變人地條問題
你招招都出晒都仲未答到

咁關佢食板雞包咩事
CAP圖CAP到傻撚左呀?

有人鐘意食麥樂雞餐多d，有人鐘意食蝦堡，佢淨係開post話自己食板雞係分化緊麥當勞嘅食客

泛民打手五毛狙擊手

嗱，之前又唔認屈我五毛
而家講兩講又發作喇

我唔覺得炒股可以同五毛行為類比喎

仲係度死頂
大家都睇得出你答唔到啦
唔好好像小學雞咁啦
實係好肉酸

泛民打手五毛狙擊手
唔認同你講嘅嘢就死頂?
你講嘅嘢係model answer?

關愛座佢認為買中資股影響小不構成中國得益
佢認為買中資股影響小不構成中國得益
冇問題

我反問

問題：
連登五毛開幾個post
對比全國五毛億億聲個個post
影響都好細
咁佢地係咪冇問題？
真係一個問題
但大家可以睇下佢點極力迴避

大家有眼睇清佢係咩人

牙關sir可唔可以解釋下食板雞包點解係5毛

問題好清晰
我地睇下佢點答？

睇下錄音機講咩

泛民打手五毛狙擊手

如果你覺得佔中會導致經濟衰退關事嘅咪係囉戇鳩仔

推比隻買賣資股既保皇狗打手睇
屈你又好講中你真係保皇狗打手又好
你答完先再講
係你要掃盲
依加你套買中資冇問題比人質疑緊
你拎出面千千萬萬個post都幫唔到你答架
唔好再轉移視線

你要避到幾時啊

咁你捉5毛黎做乜野?

答咗你就無視
因住定到個道德標準高到連泛民支持三跑高鐵送錢俾中國嘅事都過唔到呀

你咁樣叫答左？
你係咪中文唔合格啊
問題：
連登五毛開幾個post
對比全國五毛億億聲個個post
影響都好細
咁佢地係咪冇問題？
有定有冇
雖大家都知你極力扮傻
但呢個時候間都仲要攻借機攻擊泛民
財來你真係保皇狗打手來
不過題外話
有問題定冇問題
答
再答其他野只會令你自己出醜

問題：
連登五毛開幾個post
對比全國五毛億億聲個個post
影響都好細
咁佢地係咪冇問題？
有問題
冇問題

你問來都冇用
根本佢駁唔到。雙重標準
好快佢又要出動貼圖呢招

有問題呀
點會冇？
但上面講撚咗
同我呢個post冇關
你條柒頭死都要搵第二啲嘢嚟講

夠易睇未？夠大未？
係咪仲要扮傻
我會cap晒圖
第日你出現我就貼
你避唔列架

橙, 自己開個post取暖都比人屌到就潛

泛民打手五毛狙擊手
講撚咗兩樣嘢格硬拉埋嚟比較冇意義囉
唔識字?

有問題
你認就得啦
即你你所謂買中資股
雖然影響小
但都係有問題啦一個腦錢支援中國公司
令中國得益既人
竟然話人賣港又成
你有資格咩
笑撚死人

幾千萬共剷黨員多幾個泛黨投共都冇乜問題即

泛民打手五毛狙擊手

短炒都叫支援中國公司

呢啲咪老屈囉

喂
你自己講有問題架wo
我用番你套道理渣wo
道理唔會因為對像改變而有唔同結果
既然你覺得五毛開幾多個post影響幾細都有問題
咁你買中資股
不論令中國得益幾細
都係令出中國得益
你係賣港

短就唔係支援?

泛民打手五毛狙擊手

點解冇資格?
泛民支持高鐵賣港係幾千億直接送出去
然後你屈埋我炒股係賣港
勁

泛民打手五毛狙擊手

泛民支持高鐵賣港係幾千億直接送出去
然後你屈埋我炒股係賣港
勁

口口聲聲話泛民賣港既關愛座
原來自己出錢買中資令中國得益
有但另一方面就屌泛民虛偽
關狗先係最虛偽果個

你呢招勁呀
屈炒股賣港
然後合理化泛民賣港事實

五毛關愛座hunter唔敢講中資股
淨係敢講炒股

成套logic 係晒上面
套道理係你自己先講
依加人地用番你套道理解釋番你買中資股令中國得益
你一句話屈你就想當冇事發生？
係你自己講不論五毛幾小影響幾小都有問題
咁不論資金幾小令中國得益都係有問題
你要扮傻一直話人屈你都冇用
一係你就自認雙重標準
最後一句
人廢唔好學人論証

証明係晒上面
你自己都認同幾小都係有影響
五毛幾小教係有問題
咁中國因為你買中資股得益幾小都好
你都係令中國得益
你覺得我講錯咪指出囉

本土義士得你一個咁醒識買中資股
唔怪得可以做大佬啦

先係屈我炒股賣港
再合理化泛民賣港
好波呀泛民打手

讚緊你
先屈我炒股賣港
再合理化泛民賣港
高招

成日話人屈你, 死五毛狗關愛座hunter買中資股

有錯你咪指出
唔好好似小學雞不停有人屈你屈你
冇呢個水平唔好出來丟人現眼

關狗又開錄音機啦, 你屈我你屈我

炒股你都覺得係賣講
你覺得就係
咁點同你講呀大佬
另一方面又無視泛民賣港
面皮厚到咁真係廢中廢老先做得出

指出邊句錯
有就指出
老實講我唔多來同令用金錢令中國得益既賣港狗講野
你如果指唔出我邊句講錯就快
唔該你唔好晒我時間

炒股俾你講到賣港

另一方面又無視泛民真正賣港

厚面皮到咁我都未問你想點喎？

得罪講句 抱住多我一個無影響既心態 學咩人講民主投票
明明一人一票就係想一眾細聲音變成大力量

再講多次
用番你套道理
不論幾小麵好
有影響就係有影響
五毛亦是
咁你買中資股令中國得益亦時
唔存在你所講金額小所以影響不大
既然係咁你買中資股即係令中國得益
sorry
你比泛民更低賤
因為你口講泛民賣港
但原來你自己都係
但仲有面日日開post屌泛民
真係好卑劣

咪就係炒股少少事俾你講到賣港
但泛民賣港你隻打手就叫人無視囉
你重覆多次你嘅柒point做乜

條友已經展露出佢個種心態
佢自己買中資股令中國得益既行為
佢就可以講到影響小冇問題
但當講到五毛
佢又話幾小都有問題
即係一句講晒
佢覺得有問題
你就有問題

[股票ABC掃盲]炒股唔同抽新股, 係唔會令中國得益

少少事定唔會令中國得益呀?

泛民真正賣港就無視
我炒股就俾你講到賣港

又來小小冇問題
大家睇下佢之前點回應？
有問題
五毛說小小都有問題
佢自己買小小中資股令大國有小小得益
作佢就覺得冇問題
結論：關狗話你係就係

結論就係你隻泛民打喺道雙重標準
泛民拎正牌賣港
只許泛民賣港
不許市民炒股

到頭來你咪住指唔出我邊句錯
扮咩姐
你呢個賣港保皇狗打手
明明買中資令中國得益
事後扮可憐話人唔比你買股票
比人話你雙重標準
駁唔到又屌番人雙重標準
基本上句句都要拎泛民擋
做保皇狗打手做到你咁廢真係第一次見

呢個post會唔會因間又搬去吹水台

泛民賣港 你就唔賣港?

拗唔到就屈返我保蝗打手 最叻㗎啦你
個個post都係咁

仲係扮睇唔到
好心你啦關狗
冇料唔好扮四條
自己講完套道理
比人用番轉頭
駁唔到就不停講人地屈你

由頭就到尾避開泛民賣港喺道柒兜
一味喺喺道loop炒股=賣港

証明係晒上面
你要一直扮睇唔到都冇用

關狗logic：因為泛民賣港，所以我買中資股冇問題

又有人有新論點
唔知股票高手關狗幾時又掃盲？

炒中資股即係增加中資股成交額
成交額多少亦係能唔能夠入恒指成份股嘅準則
好似之前國泰被剔出成份股
再換入支那碧桂園
令到成個恒指越來越反映唔到實際香港經濟

佢依加駁唔到架啦
只能夠不停loop
我冇所謂
佢愈講愈比比大家見到佢水平有幾低

再推

隻股旺唔旺首先係多唔多基金持有
而基金決定買唔買係睇業績
戇鳩泛民打手

咪將你同事真俊華啲膠論copy and paste當自己point啦傻鳩

大陸佬最鍾意按押股票炒孖展，股票升佢地面個浸又賺，炒個浸又賺

又作假資料出來
技窮就算啦
仲係度死撐
咩叫旺唔旺啊
講埋似是而非既廢話
講成交額係入恆指成份要求之一啊
轉移夠視線未啊
資助中國既保皇狗打手

條友跟本唔撚識股票
人講樣東佢講西扮駁左
同佢講交易額
佢又拉去基金
到頭來都係佢個套小小冇影響所以冇問題
同之前同佢講五毛開幾個post
對比全國都好小係咪又冇問題
佢又覺得有問題
佢玩晒架啦

關狗會同你講我買小小所以冇問題架
不過你下次講左一句屌保皇狗 撐泛民
佢就會話cap圖話你係打手
那怕你講小小既一句

泛民打手五毛狙擊手
講緊成交額
都係啲ibanker炒旺佢成交額先大
唔通啲老散會炒旺到呀

你又loop番套小小所以冇影響出來
上面都駁晒你仲扮傻
技窮就算數啦保皇狗打手

又要推多次出來比大家睇下關保皇狗打手中資服狗關愛座hunter有幾無恥

大家見到未
關狗自己講五毛不論開post幾小
影響幾細都有問題
但佢自己買中資股
就話散戶影響小所以冇問題
哈哈哈

講影響多少計
你就會避開泛民賣港唔提

又開始找泛民做擋箭牌
你真金白銀送令支那得益
你有撚資格講人咩
慳d啦保中資股保皇狗打手

大家睇到未
咁人廢都算仲咁無恥
仲無恥過保皇狗

泛民對比幾千萬黨員都係少數分子
龍門企定未

次次講講下都會俾你隻泛民打手屈做保蝗狗

仲係駁唔到
又拎泛民出來
真係好撚好笑

條友龍門搬到上天架啦

泛民佔咗議會近三分一喎

連登五毛麵對比全國又係小數
用番保皇狗打手中資股支持者關愛座hunter個套小小冇影響
又變成冇問題
之但係佢之前又講內有開始
龍門去症邊？
我何知關狗好快癸要拎泛民出來的擋箭

比起全中國嘅共產黨員都係好少數咋喎

對比全國幾科千萬黨員小數來渣wo
做乜又將個base減少
係咁你買中資股散戶係咪又計番散戶個base啊
但你又唔係wo
又要求拉埋基金出來講
龍門任你搬

保皇狗打手中資股支持者關愛座hunter愈講愈自曝其短

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter呢？

關狗敗走

泛民打手五毛狙擊手#38523
屌你喺道loop一輪point跟住屈我五毛
跟住話我敗走

泛民打手五毛狙擊手#38523呢

泛民打手五毛狙擊手#38523敗走

等待關囝回覆

好撚肉酸 咪撚兜啦